NBA開幕支持香港，我們有什麼計劃？

10月25/26 球賽？

NBA球衣日

全城stand with HK TEE 日

但邊處買？

全部舉呢張旗 都幾震撼

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

幾好

FULL GEAR 維園/修頓籃球

推

全場一齊叫新口號
fight for freedom
stand with morey

Push

支持

推 FULL GEAR打籃球
直播比美國人睇

全部一齊舉呢張紙